撘地鐵西營盤出再行去上環有無得諗？

A 出口行多幾步已經係上環